聽鬼故事害怕！她被男同學帶回家…喝小酒「收驚」 醒來失身

聽鬼故事害怕！她被男同學帶回家…喝小酒「收驚」 醒來失身

高雄市一名趙姓男大生載一位女同學回家，路上他不斷講鬼故事，害女同學聽了不敢一個人待在家，就建議可以一起回他家看電影，喝杯小酒，緩解緊張陰森的氣氛。趙男事後被女同學怒告乘機性交罪，但高雄地檢署認為，女同學明明可以趁機逃走，卻仍然留在趙男床上，罪嫌不足不起訴。

趙男去年12月載女同學回家，路上邊騎車、邊講鬼故事，害後座的女同學聽了不敢一個人在家。趙男見此提議，邀她回家看電影、喝點小酒，緩解恐怖的氣氛。到了深夜，趙男疑趁女同學酒後意識模糊強行性交，女同學怒告乘機性交罪。

趙男到案時否認犯行，認為兩人一廂情願，且女同學意識清楚，也沒有任何抵抗；且親密過程中，趙男因肚子痛而暫離去廁所10分鐘，女同學也沒有趁機逃離。

然而，女同學證稱，聽了鬼故事後覺得很害怕，而且喝了酒後也覺得相當頭暈，當天房間關燈後一片漆黑，她的衣服都被脫掉了，根本找不到衣服可以穿，所以才沒有趁機逃走。

檢察官審酌兩人對話截圖，男方表示女同學一直呻吟，「沒聽到妳說不要」；且女方沒有激烈反抗，「上廁所時都是時間妳也沒有離開」，因此認定趙男認為女同學同意發生性關係，而女同學也沒有提出更有力證據，故以罪嫌不足不起訴趙男。

救得靚！

勞

屌你老味，走左十分鐘都仲係度，條女擺明想又食又拎

高雄见到新北车尾灯未

可唔可以死返上大陸?

就算我擘開個閪你都唔應該入

知唔知點解益力多樽底會有渣呢
話說某年有個幼稚園Miss帶班小朋友去參觀益力多廠
出返嚟數人頭嗰陣發現有一個小朋友唔見咗
從此之後啲益力多就有渣啦

知唔知點解楊枝金露樽底會有渣呢
話說某年有個幼稚園Miss帶班小朋友去參觀楊枝金露廠
出返嚟數人頭嗰陣發現有一個小朋友唔見咗
從此之後啲楊枝金露就有渣啦‥

知唔知點解粉葛鯪魚赤小豆樽底會有渣呢
話說某年有個幼稚園Miss帶班小朋友去參觀粉葛鯪魚赤小豆廠
出返嚟數人頭嗰陣發現有一個小朋友唔見咗
從此之後啲粉葛鯪魚赤小豆就有渣啦

正，一人份量材料可以用足咁耐

知唔知點解麥精樽底會有渣呢
話說某年有個幼稚園Miss帶班小朋友去參觀麥精廠
出返嚟數人頭嗰陣發現有一個小朋友唔見咗
從此之後啲麥精就有渣啦…

知唔知點解朱古力奶樽底會有渣呢
話說某年有個幼稚園Miss帶班黑人嘅小朋友去參觀朱古力奶廠
出返嚟數人頭嗰陣發現有一個黑人小朋友唔見咗
從此之後啲朱古力奶就有渣啦

大元...

知唔知點解午後之紅茶樽底會有渣呢
話說某年有個幼稚園Miss帶班小朋友去參觀午後之紅茶廠
出返嚟數人頭嗰陣發現有一個小朋友唔見咗
從此之後啲午後之紅茶就有渣啦

做乜鳩

咩叫兩人一廂情願

知唔知點解果粒橙會有果肉呢
話說某年有個幼稚園Miss帶班小朋友去參觀果粒橙廠
出返嚟數人頭嗰陣發現有一個小朋友唔見咗
從此之後啲果粒橙就有果肉啦﹒﹒

啲痴線佬reply搞到我笑到收唔到

知唔知點解蘋果雪梨會有渣呢
話說某年有個幼稚園Miss帶班小朋友去參觀蘋果雪梨廠
出返嚟數人頭嗰陣發現有一個小朋友唔見咗
從此之後啲蘋果雪梨就有渣啦

知唔知點解馬蹄爽會有果肉呢
話說某年有個幼稚園Miss帶班小朋友去參觀馬蹄爽廠
出返嚟數人頭嗰陣發現有一個小朋友唔見咗
從此之後啲馬蹄爽就有果肉啦

知唔知點解炭培咖啡會有渣呢
話說某年有個幼稚園Miss帶班小朋友去參觀蘋果雪梨廠
出返嚟數人頭嗰陣發現有一個小朋友唔見咗
從此之後啲炭培咖啡就有渣啦

咁都熱門做乜鳩